啱啱青山出黎 請問71有幾多人出黎遊行？

垃圾廢青 連香港都唔守護 講咩獨立啦！ 死垃圾！

遊行就守護到香港？